領養了兔子，改變了牠的生命!!

牠還會經常binky(跳兔子舞) !

(Binky是兔子最開心的狀態。這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活)

喵

條片個封面會唔會有啲驚嚇

以為以前俾人虐待

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

死魚眼